# Yet another tiny http-server

## Общее описание
Это обыкновенный http-сервер. Понимает только запросы GET и HEAD. Построен на основе prefork process модели

## Применение
Аргументы:
    -w, --workers <n>                           определяет количество prefork-workers
    -r, --document-root <path>                  определяет document root для сервера
    -p, --port <n>                              определяет номер порта, на который будет слушать сервер
    -b,  --backlog <n>                          определяет размер бэклога (макс. число активных подключений в очереди при всех занятых воркерах)
    --log-file  <path>                          определяет файл лога (для модуля logging)
    --log-level [DEBUG, INFO, WARNING, ERROR]   определяет уровень лога (принимает строковые значения, подходящие для модуля logging)

Для завершения работы сервера отправьте комбинацию Ctrl-C